理工大學早上停課至1430

Dear students

Due to the traffic conditions and emergency circumstances on campus, Senior Management has just decided to cancel classes until 2:30 pm this afternoon.

Academic Registry
Image

廢

個校長死架？

支那人黎

開埋tg都係停半日，執柒咗佢啦

傻撚咗 裝修啦

有埋tg都要半日

屌啦，半日。真一大都全日停

Dllm停半日

係入面放tg都係停半日？

仲半日。。。

比人射撚到仆街先半日，食撚屎啦poly

滕錦光（1964年3月－），浙江永嘉人，中國結構工程專家，中國科學院院士，現任香港理工大學校長。前任南方科技大學副校長、研究生院院長。

間間都全日係得佢半日

垃圾大學

Cc到2點咋

永久啦屌你老母垃圾學校

有d掛住唐偉章
條大陸佬幾時仆街死

垃圾大

入面爆緊野 開2點半？

早上停
真係垃圾大學黎

利申 埋大

垃圾
燒到咁先停半日

笑撚左

垃圾理工學校
大學除名

仲敢叫人番

唯一一間大學俾人放TG
亦係為一間大學停課半日
埋土校長 你到底想點
究竟意唔意識到事態嚴重？

好心啦

支那人校長

2:30pm仲返學？on9

Starfuck著火重返學？

tg埋都得半日

食屎啦專家，搞掂紅磡站結構未？

垃圾u 下晝仲要返？
個校長傻左？？

垃圾校長

半日

To: All Students and Colleagues

Urgent: Class Cancellation (Monday 11 November 2019)

Due to serious traffic disruptions, all classes are cancelled for today (Monday).

For all colleagues, depending on operational needs, flexible work arrangements such as working at home come into immediate effect for today.

We will keep you posted of any new developments.

Best regards

Andy S C Lee
Vice-President (Administration) and Secretary

浸中都全日
埋大先半日

四粒TG停課半日 好撚野

tg完仲係停到230 收皮啦poly

停半日…即係佢覺得下晝就無事d人會乖乖番曬屋企～

理大執咗佢啦

半日 唔撚該

TG完都係停半日
理公大學真係威啦

屌佢老母執撚左佢啦埋大

肯停半日課咪算好囉 垃圾shitty到而家都未宣布停課

啱呀

學店停到兩點
本身都冇預返學 但佢老尾停得個半日我就係唔撚爽

2:30 pm!!??

Poly真係垃圾 雖然被捕人數poly最多

To: All Staff and Students

In view of situations that may pose difficulties for staff and students in commuting to the campuses, all classes and examinations scheduled in all campuses will be cancelled for today (11 November 2019).

In any case, please be aware of the changes in transport situation and safety. Thank you for your attention.

Professor John Lee Chi-kin
Vice President (Academic) and Provost

教大已停

咁快消晒毒？

唔駛太介懷
我地shit中個校長都唔知死左去邊

冇撚用

Poly學生唔好去ic拎gear

屌，停一日啦

個校長真係垃撚圾

認真有冇人聽日一齊探望下條大陸佬?

聽講個大陸佬想係poly d莊放NDS做 好似有個hall比人試緊水溫 遲下支支莊NDS有份上 搞埋曬d親中活動 埋大真係變成大陸狗大學

Poly守緊城
太多出入口 小心

子彈橫飛都要返學？傻撚左？

死咗啦
都冇再去過畢業禮

清潔好先好叫人返啊 仆街

係咪on9 開緊tg呀

見到都覺得on9

以身為埋土學生為恥

全日停了

0945 理大校方指即將宣佈取消今天所有課堂

埋土垃圾u

戇鳩

Poly全日停，而家先講，hr食屎

人地樹大停成日

真係垃圾管理層

裝修到你今年開唔番

放埋TG都係半日

所有大學應該罷課.

痴線 間間都停全日

痴線返去吸tg?

屌你老母裝修條大陸狗個office啦

連教院都停呀你唔撚係掛

依間野個校長真係廢撚到

停到1430 垃圾

Poly 不意外

世界第一呀嘛

叫學生入去吸哂啲山埃毒氣走
屌你老母垃圾大

City都無停 on99

個校長真係唔死都冇用

Bu停全日

放心，聽日poly會好似平日咁繼續返工返學影grad相

停就停全日啦半日

埋大真係紅到仆街

sorry 向支那站係校長嘅方針黎

以後叫垃大算啦
利申：垃大學生

on9 仲諗住叫人返學 正仆街校長

Important message from Senior Management Team

Dear colleagues and students,

In view of the latest transportation services update, all classes at HKU today, Monday November 11, are cancelled.

Students and staff who are affected by traffic disruptions do not need to come to campus and are reminded to put their personal safety first.

Those who are already on campus should stay in a safe place until they can make appropriate travel arrangements.

During this period, we are adopting a flexible approach. Heads of departments and units should decide whether or not to cancel any other scheduled activities, taking into consideration the ongoing situation and the nature of the activities.

We will continue to monitor and assess the situation daily, and will post updates to the University’s FaceBook page, HKU App and HKU Portal and website as appropriate and send bulk emails as necessary.

港大全日

港大個大陸校長都停全日課啦埋大

拆左佢啦屌

垃圾poly

垃圾大學...

Hku都Tg左

連Vtc 都停全日⋯⋯

死未

迫學生勇武！垃圾！

奴才中國人

垃圾埋土

公司都唔洗返

今朝先畀人強姦中出精都未乾

裝修啦埋大！！

Apss同cbs全日停

岩岩埋土出email停全日了......

岀左email update

Dear students,

In light of the latest traffic conditions and situation on campus, Senior Management has decided to cancel classes for the whole day today.

Academic Registry
Image

垃圾大學，依家黑雨呀?停半日?

埋大聽日都停啦 比人爆曬

垃撚圾到

全日停

Push

垃撚圾😂

啱啱改咗全日停

真裝修 為左救同學